其實雜種班底已經完全免疫遊行, 遊行只可以當前菜

如題
主菜係咩自己諗

寧為玉碎 不為瓦全
聽住先

根本要有second plan

不過有50萬人遊行, 之後就可以做50萬人先可以做到既野
6000人遊行, 之後只可以做到6000人可以做到既野

姐係主菜係咩, 都係要睇前菜煮成點

自行回家，免做犯民炮灰

其中一樣主菜就係 八國聯軍食住個勢向港共施壓
有機會擱置

死到臨頭仲旨意外國，港豬果然最擅長都係唱今天我

plan b咪又係睇餸食飯
首先要大家心裏有個共識係想做到咩程度
同埋在場嘅人即使唔join亦唔會阻 阻都只係阻差佬

咁樣係連廚師都換咗人上菜

我地唔係甜品師傅

中共以咩起家？

就算你有迫擊炮都唔驚喇

夠敢就去遊行，通過左全部會抽後算帳

不過其實都似行完集會散band多 睇議案幾時開大會二讀

罷工罷課形式都得架，佢夠膽就拎槍指住叫人返工

五毛咪搞破壞啦屌你老母
而家德國美國八國聯軍搞緊共產黨，你想搞分化？
食住個勢呀屌你老尾

你全家生癌死撚晒都唔會有八國聯軍呀傻鳩

留名等睇泛民叫唔好衝

咁就要睇下共軍有冇異動

好以渣左幾架步兵戰車落嚟

咁點？
汽油加番鹼？

連登已經好多話要show比外國睇和平理性

又中, 港豬呢個名真係唔改錯

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會